【最新證據】懶散員工Jason、蔚琦屈Cosmos 終極整合

事緣 會員「倉鼠隊長ABI」以「原來係黃店返工唔病得？」為題，一連開咗兩個Post ，單方面指控前東主Cosmos 同主管侍應嘅Sa姐

當時兩個Post 雖然為樓主贏得數百正評
但都有唔少心水清嘅巴絲留意到唔少疑點，亦有善意提醒原樓主待人處事需要多加努力

Sa 姐今日終於就事件作出回應

跟住落嚟，開始整合

0. 原樓主嘅背景

講返少少背景先，原樓主其實係兩個人嚟
被炒嘅一男一女

男嘅叫Jason ，今年2月8日開工、3月3日被炒

入職證據：

女嘅叫蔚琦，今年1月4日開工、4月2日被炒

入職證據：

請大家留意依個在職時間，係同之後整合內容嘅合理性有關

1. 原樓主嘅工作表現

現任上司講嘅未必客觀，但不如就先睇下Jason 嘅前老細點樣評價佢先啦

一個老細唔留佢都可能係公司問題，兩個都唔留佢又點睇？

原樓主聲稱因為自己射波而被辭退
但事實上炒得你，冰封三尺，非一日之寒
事實就係佢兩個都有問題

做前線服務性行業，守時真係好重要，
下圖顯示女嘅入職短短幾個月已經三番四次遲到

2. 原樓主嘅誠信

原樓主聲稱Sa 姐逼佢踩足一個禮拜七日，好唔人道云云

好！咁我哋就去睇返Cosmos 一月到三月（兩位事主在職時間）嘅更表

其他唔關事嘅人作模糊處理，我用唔同顏色代表，我都想知邊度編咗有人咁慘慘豬要連續返足七日🥺

至於所謂七日係點嚟呢？係事主聲稱要冚情人節卡數，想Sa姐編佢返足七日

睇返工咭，結果當然係飛機啦
（再次印證原樓豬指控子虛烏有、誠信破產）

兩位年輕人，我唔貼你地嘅全名電話等資料，以致係閣下嘅尊容

唔係因為我冇，只係我都後生過、明白人誰無過

希望你哋意識到自己所犯嘅錯誤
明白出嚟做嘢唔能夠自我中心，甚至乎係老作老屈

A

push

如果只係普通既勞資糾紛又洗乜強調黃藍

呢兩個垃圾幾歲 唔知以為佢哋白咭

我俾個wallpaper 整到分心咗
推咗先

有好多口頭上嘅紛爭，我都已經冇貼出嚟

但淨係有充足證明嘅部分已經知道依兩條友大話連篇

開名開樣啦
ON9就算啦仲周圍屈人

自我中心真係搞唔掂

兩條傻鳩
放上網拎黎柒

去原post屌柒樓主

push

花生

推

一個23 一個20

Wallpaper係sa 姐

竟然冇人理澄清post

咁佢地都冇主動開sa姐同其他同事

我自己就唔傾向開佢地

不過有其他人要開就同我無關

27歲都係小朋友啦

想色

老細定SA姐 借到連登AC開post啦?

正

邊個開Post 唔重要

20都算 讀書年齡
23歲正正常常grad左啦 都係咁

笑死

推到佢仆街！

cosmos 係邊間? 聽日去食返夠本
SA姐? 食到你執粒啊我

回歸重點

wallpaper好正

係

呢啲post好難推 因為少咗班花生友 藍絲狗
幫推多幾下

就快65歲都係青年人啦

屌佢老母23歲個人都柒撚懵懵咁

推呀
暫時sa 姐2:1
睇下半場番黎
打白卡拍檔仲有咩進攻可以扭轉局勢啦

分曬心

唔好啦

炒咗依兩條友之後，Sa姐已經要自己頂更

連登仔算唔算又炒左車

lm
兩邊講法都睇

btw自己唔係完全無做錯，又放件事上連登
就要有俾對方屌嘅心理準備

即係去見到SA姐 SA姐我黎了
老細加人工俾SA姐未?

幫推

兩個年青人 咁叫果兩位回應下

手足黎 放過人啦
拉

1 曾經有膳心勞工事件，大家會有戒心
2 五毛一見黃店咪入去咬

兩邊都係手足,大事化小,由佢慢慢淡算啦

有無樣睇下
等其他老細小心d

睇完whatsapp 背景先睇內容

一句講曬，跟本好多連燈仔都係社會垃圾
唔好盡信

當然

從來都係一隻手指指向人、四隻手指指向自己

麻煩樓主開名開相開電話

早幾日先黎食左個鵝肝牛柳，cosmos加油

我唔知邊個啱,邊個唔啱,
但你貼個Wallpaper原圖出黎,
我地就幫你推爆佢

支持

事主唔只係無責任心，博同情
而根本係捏造事實惡意中傷
更甚有機會搞死一間黃店
成廿幾歲人 由得佢乜事都無走左去
對佢真係好？

65蚊個鐘都幾好pay

between推到個七頭jason上水

唔係掛

做展覽會好多位齋企齋坐都至少依個價

真到時又屈第二間黃店 唔好話黃店啦 出到黎咁做野都已經唔得啦

可唔可以請我呀Sa姐我好勤力

未食過

晏晝有冇得食？

想知sa姐請唔請人

連登好多仲問梗公屋老豆老母拎錢 覺得番工玩電話射波天經地義架

幫推
仆街唔寵得

Marco young 2.0

Yeung

隻笠水狗開親topic強調黃店都係想其他人幫佢口
但入面佢打既野已經估到佢身有屎又前言不對後語
仲有勁多傻鳩話waiter係閪工無錢途無前途唔好做
鍾意射波就射波使俾面鋪頭

點知而家一野俾人篤爆哂又遲到又作故仔講到迫佢返工咁
返半更仲要65/H
呢兩件垃圾無得救態度有問題仲想做鳩人

我剩係知sa姐好撚正

推返呢個post

有相未?

人地開左你公司名
同開左你名無乜分別
一行入間鋪就認到邊個打邊個
一個唔覺意你無keep到record
真係食死貓
對呢d人仁慈就係對自己殘忍

蔚琦個名似係做開雞

相

好值得尊重！！

無技能無經驗仲要求多多

間野係邊到 老細咁都唔開佢地名咁好心
想幫襯

好想同sa姐一齊返工

LM跟進

有機會嚟幫襯下

唔見過鬼唔會怕黑
未夠18歲衰左都要入男童院啦

要好努力先回歸到
幫推

強烈要求SA姐貼Jason哥同蔚琦既相上黎
唔想再有下間黃店中伏

圖

連登仔炒曬車
推到個2條on9入黎回應

好想比sa姐當細佬咁照顧

子曰：「過則勿憚改」

我只係睇唔過眼幫手整合資料、提供撰寫服務
就依一點有同Sa姐傾過

我亦都尊重返佢公司嘅意願

如果佢睇到依個Post 態度依然故我，第日去到其他公司自然會被制裁得更透徹

仲以為南亞仔

入面有fb

Sa姐有無男朋友
我想日日有湯飲

唔太想知呢兩條戇鳩仔既野
我只係想知你wallpaper果條女係邊個黎

其實唔係好明呢d人諗咩
人地有晒證據
自己走去開post數臭人一定會被反cup
咁開post咪自己攞黎賤

班鬥黃撚承受唔到負面新聞
懷疑人生
日日無所事事
就係到上連登搵黃店黃絲黎批鬥
一見到有黑材料
就執到寶咁死咬唔放
鬥撚死佢
在座全部都係底褲就黃
邊個敢自稱黃店黃絲
都要經過連衛兵審批
經過連衛兵主觀判斷
全部都係想拎黃色黎搵錢！
食人血饅頭！

你班垃圾豬隊友慳d啦

澄清完就ok
唔好無止境當娛樂新聞咁吹水

蔚琦，你好撚柒呀

推，最憎D 後生成日拎黃黎做擋箭牌
學下點樣做一個正常人先喇

動漫情節，sa姐原來係大好人

以我所知目前一定係唔夠人

但係就未有打算將連登當做招聘平台

你可以循其他途徑留意下

Mk仔係咁

Push

你長做唔止呢價 有高有低
重點要你識人先得 唔係日日有返

靚仔來?

去Cosmos 食一轉

都話黃色乜乜黃色物物
係笑話
你有冇見過藍絲圈子出現呢D野?
近期盆菜 到而家呢單
再早早之前既食女加網紅 其他野

全部都係中國人DNA垃圾

好
下星期黎支持同問下

我都係 睇幾隻字就睇返個wallpaper....

出嚟做嘢就唔再可以好似隻小學雞咁講啲實穿嘅大話

呢兩個人係咪情侶？

想問個wallpaper是咪sa姐

原樓主同另一個男仔準備好道歉未

你咁講黃色乜乜乜應該仲差過藍屍圈子
咁點得到中國人DNA 呢個結論
係咪睇得SaveHk多 冇哂邏輯

係，已經忍咗佢哋好耐
都覺得唔起佢哋出嚟

講真65一個鐘已經唔算差
兩條撚樣仲要有得蛇王
經常射波遲到都冇點屌過
呢d 工邊度搵
我係老細炒鳩左你地十世啦
依家仲要惡人先告狀
真係唔撚知個醜字點寫

依家啲後生仔嘅返工態度到底係咪有啲問題
我明都係打份工唔係賣命，但返工要準時好基本啫，當然你份工上班時間好彈性另計啦

哇返半更都有$65個鐘咁好pay

好柒

加菲.香奈兒

主要睇行業啦，飯市遲一分鐘都真係好關鍵

最重要唔C服都有湯飲

2件社會垃圾問老竇老母拎零用錢算啦
學咩人返工

你估18 22咩算係咁啦

我覺得今次係極端個人事件
又唔好一次過影射到大部分00後都係咁
依家果2個人既惡行出哂名 睇下仲有無老闆肯請

吾你老母咩

展覽會時間長又唔包食

Shit冇睇名竟然係泰利公爵
我嗰行基本上係唔遲得到，
但公司都有個同事返大半年工遲20次
我都想知點解老細仲未炒佢

影衰00後

之前on99咁信左佢地
放假去幫趁返

依家d後生
我都好驚自己係咁

今鋪真係好大粒花生

開名未

無啦啦講鳩人柒

完全無留意到

G持

呢D野自己唔岩仲惡人先告狀

又真，其實個個年齡都有騎呢怪嘅
但唔知係咪因為社會風氣同埋網上資訊好流通嘅關係，後生一輩個思想真係比較隨性同奔放咁
你睇原post幾多人撐佢哋就知

推下先

樓主個名

吾你老母

建議告佢地誣衊同誹謗 影響聲譽
一係貼全相 唔好再畀佢再害人
呢d人 你對佢地好
佢地都唔會領情
只會心存僥倖 當你on9
利申 遇過呢種人 唔可以衰心軟

我既重點都唔小心去左後面張相度

喂啊我想睇

大把傻鳩喺大學都係小朋友咁
Project assignment hea做鳩做
俾groupmate 報串仲可以理直氣壯屌返人轉頭

想要張圖

咩年齡都會有e啲人 又唔好只係標籤00後

70後指責80後
80後指責90後
90後指責00後

根本沒完沒了

人無責任心 根本同年齡無關

好彩煮唔死啫
但佢哋動機係煮到你永不翻身
要全香港知你哋係偽黃仆街喎

巴打食開咩女？

Sa姐都算好人
條友係咁遲到都無話過佢咁

Jason同蔚琦俾左幾錢請你返黎做打手

一個人可以喺公司生存，自然有佢嘅過人之處

正到癲

俾人話幾句 返工整傷少少就出黎公審
明知自己理虧 一開始就整合好哂對自己有利既理據 鍵盤打幾句野作下野就博到大部分人同情
到人地show埋所有證據就死雞撐飯蓋 遲到有report就唔當係遲到
想問事豬以前返學遲到係咁可以咁樣過到骨

唔分政見，宜家後生真係多 on9

young

打你老母,MK未唔屌得?

Wallpaper 條女more

推爆佢啦
手足

開名啦

都有可能人地有私事，
一早同老細報備咗而老細又ok

有時啲私人野未必想向同事交代嘅

推番

好撚心啦，手足就大晒咩，咁閪樣態度人地想幫你都幫唔到啦

感謝你哋比機會年青人，雖然遇到唔係咁好嘅人，希望你哋第日都會繼續請有需要嘅年輕人

Cosmos Restaurant & Bar
2948 2828

咁Sa姐唔係八婆已fc

唔上sa姐fb同人講？
無啦啦係到做正宇特警
想幫人spin走事主d柒野？

手足有冇諗住放過sa姐

強烈建議事豬之後去藍店打工 遇到咩不公即刻連登公審
唔理單野你有無錯 大部分連登仔實會支持你
俾機會你將功贖罪

完lu 無花生
Sa姐完勝

塞車同交通意外喎，但有好多同事同佢住同區，當日都冇呢個問題可以準時返工到
我老細都知係籍口
不過我同佢唔同dept，佢遲唔遲對我都冇影響，我都冇深究

sa姐我愛你呀

去搵SA姐合照放上黎

60-70果輩又真係唔太多，好可能對上果代經歷戰爭，見過太多事情，比較知點教細路，同時，係職場上又對年輕人較為寬容，又因為經濟起飛，比較容納多餘預請足夠人手，變相較為淡化60-70後班撚樣行為。

但今時唔同往日，香港已經變成修羅場。冇咁多餘預可以容忍年輕人修正問題。

唔洗講，睇完背景己經無心情睇內容
入左厠所啦

呢d垃圾mk就係咁
全世界都欠左佢
乜都唔駛佢做出糧俾佢只係基本
最好俾埋女佢玩做埋佢呀四先係好工
最後發覺現實原來唔係咁
就去左保險地產倫敦金

SA姐

sa姐手指好靚

睇account其實未又係波台狗同五毛
黃乜撚

大規模炒車好好睇

Btw幫推

如果係真，依間舖算唔話得

遲到放飛機都唔炒

想飲sa姐啲湯

我做飲食管理都五六年
後生仔女射波請假的確多

呢啲小學雞手法就真係第一次見
爭氣啲啦
自己做好啲自己先

通常呢啲岩岩返工都日日遲幾分鐘個又請假啲真係要即炒

根本就係冇心，唔尊重自己工作
之前會睇佢地後生真係似小朋友都會寬容啲

宜家都係屌完再炒
呢個社會會教佢點做人。

pish

推到呢兩條冚家剷出嚟道歉

我個行早返遲返冇咩所謂，但一到deadline 交唔出嘢基本上可以唔洗返屋企訓。

自己衰左都算
重走出黎屈人

一個月比佢射一次波咁撚好仲想點出面返工邊有得講明比你射波，咁多節目就唔好報咁多更啦

呢到係連登

我都諗住走去食晏

去佢間鋪咪飲到囉

貼樣出黎先識驚

想睇背景圖

講咁耐有相未

病都唔會早半個鐘先射波啦

我諗呢兩條友分分鐘係冰山一角
分分鐘大把呢類巨嬰以手足之名去黃店打工呃飲呃食

比較之下，依間餐廳算係咁

估你唔到

[sos

人哋fb 打嘅文
你咪去fb 屌柒佢囉
連登連登

貼佢哋樣啦，驚閪咩

其實都係睇價值

老闆可以用嚟做借口唔升佢/加人工

計過覺得值就有得留

正 原po仲有咩講，花生再嚟兩斤

幫你推

他只是個孩子

果然一強調黃藍就肯定有啲嘢

無左班專屌黃店既人推post
的確慢左d
推

幫推，Btw Cosmos幾好食

如果，日日對住sa 姐， 我估晚晚返屋企都要打個飛機先得
呢d 野性味道，好難頂得住

唉
其實黃店唔等於要無條件完全包容哂員工所有唔好嘅嘢
出嚟返工真係希望有返啲責任感

無樣睇有咩好討論

Cosmo 其實幾好食 我如果要返學都會去食 由最早期得個一兩枱客到最近再去發現坐滿咗真係好撚欣慰

不過你哋隔開張枱塊發泡膠真係好梅 不如諗下換咗佢 啲memo用另一個方法痴啦

來一客花生

屈9黃店都仲比機會？咁都唔起佢底？
想更多黃店受害？

好想認識sa姐
成熟既姐姐好正

咁你唔放啲可以俾人認到嘅資料 咁咪會害到其他人囉 要等所有人認住佢哋兩條仆街 唔好比其他公司受害

黃唔黃我唔知但大愛包容到咁都幾神奇
憑實力失業就唔好屈人啦年輕人，仲有幾十年捱呀

sa姐人又靚心地又好
點輸

Sa 姐身材好似好撚正

可以建議佢改用PP 板/瓦通板

兩位黃絲小朋友真係好過癮

證明上連登開oo扮慘係冇撚用

Cctoy 又慘被撚狗

無真人相好難分對錯

嘩 睇完啲相我肯定sa姐係啱個一邊

渣軍/水門雞係時候出黎請呢兩位人兄,
然後屌鳩返成個黃圈垃圾

機會黎喇飛雲,
兩蚊幾蚊一個月, 請完屌鳩完炒左佢咪得

咁我係連登見到啊

原來你隻臭閪叫歐陽蔚琦呀咁撚賤種同厚面皮嘅人有冇人係佢朋友放上嚟認識一下

好睇 好睇

Wallpaper一定係sa 姐黎
可唔可以請我返黎奶你鞋底

留言再睇

d手指幾靚，可唔可以影埋腳趾
有咁既女上司，日日返工OT
女上司做到攰就幫佢按下腳等等
服侍下佢 做錯事就比佢踩同打

又可以出本 消失的病假

閣下好有遠見

我想知對男女靚唔靚 因為人又蠢又金魚記憶性格咁戇鳩 點解都可以有女朋友 仲有前老細唔忍心介紹具備現任老細做

Sa 姐好撚正，我愛你！

Sa姐開po呢度會多好多痴線佬

真心咁已經係厚道

你又知佢哋係黃
係黃店番工炸

真 望下對波邊又望下條長腿又望下個3角位

絕地反擊

黃絲有問題就不分黃藍

推推先

生性d啦後生仔

只能夠話

唔靚

唔係驚唔驚嘅問題

有理就幾時都值得幫

你都爆曬名啦扮晒嘢咁
都唔知你博乜嘢
你大把衰嘢就冇人知啦

PUSH

願聞其詳 想睇巴黎鐵塔反轉再反轉

完全同意

嗱
依啲咁嘅冚家產呢
就最好唔好用咩不分化不割蓆喇
因為佢地淨係識𢱑黃店著數
明明自己柒就想用人地黃店黎道德綁架
屌你老母臭閪
黃店等於善堂??
依啲仆街死不足惜
難為啲真正嘅手足就要坐

留返啲資源等啲手足坐完出黎提供援助畀佢地好撚過啦

嗰對男女係咪公屋畜生？

兩個傻鳩佢地明知有晒對話記錄既事都可以出黎開post老屈，建議就開佢地全相警世

講明先，我無炒架一開波見個樓主on99咁已經知咩事

怪撚知日日叫不分化不割蓆
就係比條路自己拗着數懶散仆街都有人包庇

我只係代理開Post 嘅

貼嘅證據亦只足夠證明有證據證明嘅部分

並無導向Sa 姐同間鋪就係絕對正義一方

如果巴打可以分享佢哋衰嘢嘅，不妨坦誠相對
我都非常之歡迎

人地本身想攞你命，不過唔夠打敗走你就話人地打你一拳，所以你打返佢一拳就算
你拎公爵個名黎做user name，但係就對蔚琦咁好，公平咩

樓主算厚道 咁都比落台階

見到個wallpaper我想去幫襯

支持你地

志雲大師：「真的假不了，假的真不了」

Anita Wong 東周刊 are ready

Sa姐唔同顏色甲想屌想奶

收皮啦 依到無左正字文化好耐

TLDR

重點唔係對佢好唔好

只係依個Post 嘅目的只係因應連登有人炒車而𨤳清事實，點到即止就好

而唔係去派花生/打落水狗

連登大炒車

真龍門系列真係長推長有

渣家軍又發發開分店

因為中國人係垃圾 代代都係

膳心喎講緊
唔關龍門事

我唔知你搏乜就真啦
搏佢爆咗相之後report俾admin del post?
小朋友你道行未免太淺

Wallpaper係sa姐？

你啲撚樣又唔好如獲至寶衝入黎抽水
藍圈無係因為藍圈班冚家產本身就無良架啦
點會有依啲道德綁架問題出黎先

sa姐會唔會係WhatsApp 幅圖？

聽日要去捐錢了

我講梗你第2嗰點

屌佢老母...我又係叫Jason......

比佢害撚死。

我覺得最撚靠害係前老闆 你都要講句sorry

平時黃店有少少疑似人血事
無論真定假 都已一群波台/5毛洗版式吹風屌黃店

今次又幾多歲巨嬰

呢件事可能唔太關佢事，畢竟佢都被炒左成個月

佢又唔係po連登呢啲肥絲都唔捉啦

波台cctoy五毛不是浪得虛名

Lm

返親pt 都好驚做得唔好 遲到會勁唔安落 理解唔到點解可以咁厚面皮 同理直氣壯

連登仔炒到應一應

pt做得唔好係正常既

飲食業65點計都唔高啦

做得唔好正常? 無心做就唔撚好做啦...人點對你 你點對人

65 好似都正常高少少架啦WO

pt 你預計佢地做得幾好？

唔駛好架..正常就得 但就一定唔係做得唔好係正常囉

靚唔靚先？

算係唔錯啦，無薄待到，要再高啲可能要去港島識返啲英文先做到

（註：以下為sa 姐講法，難以有實際證明，合理性由巴絲判斷）

關Jason 事

1. 話要找情人節卡數同sa 姐講話想返足七日（實際冇返），然後以此借題發揮；

2. 蔚琦原本係好乖，但3月2日Jason 事件開始就無心工作、飯市時間撳手機等

20&23 孖胎

咁你同我對唔好既定義唔同姐 做夠好 就係唔好嫁啦

推
爭啲誤會

仲要上黎惡人先告狀

我意思係話擺上黎呢到批鬥未必關佢事，佢被炒左咁耐要上黎呢到應該一早做左

咁你同我對唔好既定義唔同姐

金拱門算唔算飲食, 得40蚊

佢哋如果識做 應該而家即刻開post道歉

仲想多一個Post 上熱門咩

俾我係佢就潛水算啦

不過如果佢哋有擔當，肯私下同返間鋪道歉
我會欣賞

真相大白

痴撚線 我以為係16 17歲 都廿尻幾歲人 一啲責任心都冇

想知其實有冇拖糧

邊個唔放過邊個呀而家

做野唔惦都算 老屈人仲要被踢爆 依兩條友做人會唔會太失敗

大快活都係$5x

龍門都係$60-65

想做Sa姐手下我願意日日OT

成地花生殼

真社運果陣就無分你我，咁做乜都有人跟，去番現實有限制既生活就現曬形

痴線，咁都要起人底
連登狗公

大把黃店D友仔都態度差,已經唔係要咩服務~

但都唔好西口西面呀大佬

仲要唔止一間 ; 今日食果間又係咁

就咁睇工咭，就出足

按道理一間公司如果要拖人糧就一定都會同時用「計少糧」之類陰濕招

不過有冇遲出，依樣就真係舉證責任在於控方

原樓主都出示唔到任何證據，我唔會信有拖

你想奶手指之嘛

Sa姐好波

push
上次個標題仲要講到好似係“黃店”有問題

pt本身個替換率高
唔遲到唔射波唔打爛野，其實都夠
飲食業係高壓啲

你想in PC喎

啱吖，一個post就睇到好多連登仔打幾十蚊@嘅工都當自己係老細

dklm又放sa姐上枱？

做server 65唔算低啦

上連登唔貼樣上乜連登 學就要好似simon 咁

你做boss都算係咁，佢哋最少都應該開番個post認句錯啦，比著我自己舖就同佢玩大去

推
原post啲留言真係大開眼界

。

明顯唔止個兩個係咁既思想好多人都其實一鳩樣

咁嘅payment要求d細路唔撚遲都要ai契弟咁係咪
都廿歲人
唔講仲以為係十六七歲第一次打工
出去社會含啦

係吖DKLM , 最憎就係做錯攞黃唔黃店來講

無錯。我上船做過百蚊啦，有無咁多位比你？英文得唔得？暈唔暈船？
嗰位ching話65唔高嘅，不如是但揾幾份有80-90 嘅來睇吓

異父異母雙胞胎

郁啲就話人黎生，又講到pt點樣都得
盡責做好自己份內事同黎生根本兩樣嘢

唔認老都唔得，而家返工可以咁好待遇，唔鍾意仲可以上網屌返你轉頭

有sa姐咁既阿頭睇住 煲埋湯比你飲
例牌遲到、臨時射波都冇屌柒你

你唔尊重人不突止仲唔尊重自己份工

垃圾

利申: 支持sa姐

Jason同蔚琦係咪情侶？

大把係圍威垃圾mk

拎個黃絲光環就打橫行

推到兩條垃圾仆街

等我係咁意碌左原post 仲以為係sa姐問題
心入面仲屌左兩撚：黃店大哂咩
原來係兩條柒頭喺度屈鳩人

佢d言論咩
一個月最多可以射波1次
勞工法例就算有醫生紙 唔係病都要當病
遲到有提前講唔叫遲到

就知佢係d好食懶飛既臭西黎

對方有心放連登玩批鬥，個標題仲要指明「黃店」

係我就同佢駁火，

樓主依啲咪容人之道，真心係俾啲細路改過嘅機會。

你老母俾狗屌 知唔知乜撚嘢叫責任心

黃絲廢青

我反而想知個臭閪歐陽蔚琦做乜鳩條仔還條仔關佢乜撚嘢事 兩個係咪SP嚟 跟佢一齊做衰嘢

蔚琦個名好似幾正咁，應該比Jason食左

有相露出未

果啲唔係sa姐煲
我要親手煲既

公道講句
今次真係唔關個男件喎
得條女上黎扮慘

變態係連登特色

你唔收佢地皮咁佢地咪有機會用同一招對付其他黃店

講真正正經經請多個全職好過依賴PT

膠好好玩？

又唔見你正字特警做嘢

後生大哂？唔去到盡去教訓佢地唔得，做乜野好人，呢個世界就係有種狒狒一樣存在既「人」，就係要用畜牲方式去處理佢地

個兩個員工蠢在明知自己理虧，對方有哂證據都老屈人，定佢地蠢以為自己啱

留名食花生

多人食煙係咪代表吸煙有益

以前出黎做都見慣人放飛機 每次編更如果唔穩定都會預多兩個buffer 放撚左仲要擺上網唱人真係第一次見

一早估到果兩條撚樣一定會炒車

黃店還黃店，有工又唔好好翻走去唱衰人

LM

其實佢哋出咗名

就算唔開樣，再用同一招都會好快比知情嘅人點相

SA姐好靚

依兩個年輕人迷失咗方向

希望佢地今次可以受到教訓

品格屌打

咁大個人仲咁戇鳩
以為20後

20後應該未識得屈人

姜越老越辣真係

agree, 想用網絡制裁人地
好應該比佢自己承受返網絡制裁既滋味

原po 樓主好撚多野都po d 唔po d ,剩係po d 對自己有利嘅野，搞到好多人炒撚曬車

利申：我有炒

幫人湊仔係辛苦嘅

Respect

手足就可以返工遲到冇後果？
大佬依家請你返工定包養你

佢地以為無留底口同鼻拗。都知Sa姐少玩連登，但又無諗到佢地朋友睇到同返佢講

如果佢再有新證據，我好歡迎

真理越辯越明

孽債業償

重點都係佢兩位嘅所作行為得唔到其他員工嘅支持

開樣啦

推
睇下Jason會唔會話返sa姐恰佢
Btw搵日去懲罰下

HELLO Jason/蔚琦

我個人都好蠢……但係都做唔出咁厚面皮既事情

65蚊我都想做 點解呢啲人就有好機會

目前Sa 姐係需要請人

但未有打算將依個post 變成招聘平台

不妨留意下其他渠道

lm

SA姐好撚正下

想知幾錢個中人工

痴撚線
廿幾歲人出嚟做野做到咁撚樣

推到有人起丁兩個PT相出黎 唔可以放過

65蚊個鐘
我以前返餐廳
人工貼近最低工資
上司有特權咁,做錯或無做錯都勁鬧
仲要返12個鐘
原來有餐廳可以咁射波仲幾時返都得仲要65個鐘??

男既唔洗貼樣

貼女既就得

屌 真係我諗咁 有啲人番工真係番到皇帝咁撚樣

樓面市價都係$50-55/h

$65/h 好

Gel甲唔做野 溫室小花

求下你2件垃圾返藍店打工，例如元氣美心

唔好搞到黃店聲譽受損

wallpaper對腳好正
邊個黎

要比到教訓佢哋就要放佢地張相上來

唔放相 = all talk no action

Sa姐都話

小店又唔算出名

65都好難請到合適嘅人

btw Sa 姐都有gel甲，但咪又係咁做野🤣🤣

好彩保持兩秒距離

係咪做過雞翼任食定好平一隻果間

成班柒頭兒登仔喺原post 炒撚曬車

見到間舖咁樣比人屈
又好想去支持
但又唔想sa姐做到死，好心痛
點算好呀，好矛盾呀

如果你見到佢

重未有巴打講係邊間 係咪銅鑼灣嗰間?

尖沙咀嗰間

Cosmos fb 澄清咗話依家已經有俾

咁就好
唔該哂巴打

咁就好

好慘明明西方餐廳係唔比水
要叫still water (加錢)
目的係想你叫埋drinks

但套係香港到
冇水就屌你一獲先

Action 只係要為喺原post 受屈嘅店方澄清事實

亦都希望嗰兩條友能夠自省

夜晚飲會瞓唔到
我呢啲麻煩底嚟 野飲盡責清啲
所以結論係我唔啱食呢間

學到嘢

派返水啦

一早留言屌撚左佢啦，又扮睇唔到唔回，係有啲法官一見黃店就如獲至寶自己有理駛撚強調人黃店唔請得假咩不過樓主應該放相唔好留情

嗰陣佢如果話水都錢都ok
但佢一句就話冇
同埋我都唔算屌啫 一直好聲好氣

麻煩jason同蔚琦keep住呢個態度打返藍店工
隨時玩到間鋪冧檔

人哋都話咗可以俾水

我好少去bar 唔識嗌呢啲
我連有咩類型嘅酒都唔識

Mocktail 冇酒精架
簡單啲 雜果賓治 都係mocktail

我知呀
但如果佢好似巴打咁講
繼續行歐洲嗰套我就食唔到了
所以我都冇講啲咩了

返工返到度假咁樣有冇條友揀嘢做嘅證據爆埋出嚟
都唔爭在

長知識
細路仔唔識世界

人地好聲好氣要杯水都要比人屌香港人垃圾

其中一個係唔係姓 游

正常就算有閉路電視都唔會收到聲音啦

就算有條女嘅gel甲相都好難話佢因此揀野做

依啲真係諗唔到可以用咩形式證明

有良心嘅都會有濾水器

要理解連登部分巴絲都只係普通人

跟紅頂白、睇正評數同其他網民意見為準則，都係人性

唔好忘記亦有唔少巴絲眼睛係雪亮佢地都提出過質疑

唔係，唔好點錯相

我以為fruit punch就淨係叫fruit punch
原來呢啲有個統稱
我淨係飲過Newway嘅fruit punch

叫住檸茶檸水都應該有
一陣杯mocktail其實有料就

其實都幾難理解準時番工同有交帶真係咁高要求咩
唔好話出黎做野啦，番學時期咁攪都會比人屌啦

如果你地有藍絲客人會唔會加料

推啦

始終佢哋都未有咩工作經驗

唔係，但你係機場吸煙房叫人唔好吸煙
就係違反定律

回應多一樣指控: 唔準同事之間私下聯絡

其實只需要一點就不攻自破

如果真有依個規定
點解要開一個大家都睇到所有人電話嘅wtsapp群，而唔係Sa 姐逐個同事私下聯絡？

我睇過個更表，唔係有好多同事嫁咋

對於一啲冇講過嘅規定，我冇可能搵到證據證明自己冇講過

反而就住依點，指控人嗰一方係有責任提出證據

睇返啲對話 個sa姐啲態度又幾好

煲埋湯俾班細
諗唔到可以有幾衰

人哋對佢好唔係老奉

無奈偏偏有人唔識珍惜

冇人話要叫人唔好食

純粹件事性質本身就係唔健康，喺邊度做都係唔健康

睇完三個post
sa姐（個朋友）真係有文有路好多
Jason蔚琦真係要返小學進修下中文同常識

12歲以下就小朋友

抗爭抗到社會風氣彎哂
個個都係小朋友、小朋友
光復香港係玩泥沙咩？

就係多得你呢啲濕鳩
縱撚壞哂
18攞成人身份證
16合法屌閪
20仲係小朋友
返老還童

真喎 60幾70係白髮少年

Sa姐好撚正

學龍門嗰班搵傳媒/網媒囉
間嘢係咪成日炒人㗎？
搵多幾個"前員工"聯手

肥絲一定捉

知道，我知道變態係變態
現實生活我有社交有朋友，
我唔係毒撚，多謝提醒，上連登，勿認真

你見佢岔開話題
搵啲"偽黃"事蹟嚟講
都估到係有問題啦
如果本身啲point夠做
使撚開支線？

3隻啫 認真講

點都好啦，希望佢兩個經過依件事之後可以改變自己自我中心嘅問題

其實出post嗰個
應該係阿蔚琦

從佢啲指控嚟睇，兩個都有份夾

樓主好勁
我明明唔想追呢壇野
但你整到咁易睇忍唔住睇哂你個整合

Sa 姐仲請唔請人啊

支持po樣，真係影衰後生仔同黃手足

多謝讚賞🙏🏻

我只係做返應該做嘅事

兩個仆街出黎啦

唔係我濕鳩
而係依家大學生乜人都有 乜都唔出奇
只怪你未見過世面

再講大學生打工 個個都係打風流工
要幾閪有幾閪啦

出嚟工作 無論係賣手作定乜撚
都係成年人 (即心態要成熟)
仲成日話小朋友、小朋友
當正小朋友咁嚟呵護
點會成長吖？

到人哋真係當你哋係"家長"
(老豆老母 =萬般包容,
(屋企人 =可隨時回家)
嗰陣, 你哋又當返人哋係"員工"

以我所知目前都係缺人

但未有打算喺連登作招聘

巴打有心亦可以從唔同渠道留意下

推到有人post兩個PT相出黎 唔可以放過

我就得兩條主線

1. 工作態度
2. 個人誠信

Errrr 想請其實係冇點遲返過
睇返張打卡紙都知係準時既 只係cap whatsapp既圖有咩用？
有時有機會遲到但係whatsapp講句比家心理準備
最後都可以冇遲架
咁唔叫有交帶咩？

點會西餐唔提供水
你邊度鄉下
只要你嗌到Tap Water 就會喺水龍頭裝俾你
英國唔提供free water犯法，法國都係require 要提供
某部份意大利就unsafe ，但餐廳一般都會有超平價水

喺香港就更加係啦，
點可能唔提供免費水，香港水資源有咩問題？
冇免費水嘅屌黎好正常

利申 揸歐洲護照

事主話有醫生紙就勞工處見
一個月病兩次好出奇

事主自己講咗
sa姐話會16號出糧，結果19號出
所以係「遲出糧」
眾巴打解釋返咁唔算拖糧之後佢就話因為自己等錢洗，遲一日都好遲

笑了
其實咩叫成日訓教 成日遲到
影得張打卡紙上黎都睇到其實係冇點遲啦
兒登兒童多沒腦

仲有成日訓教 又點訓教呢請問 做唔做野有冇偷懶好主觀
佢唔鍾意果個人佢做成點都係唔鍾意 有位入
用用腦啦

依樣其實都係佢up

依d就係狗勞才囉
返cosmos啱曬
得果5個鐘3雞野 咁認真做咩

應該縮L左

笑撚左
Part time係個後備黎架 我諗做得老細都應該要預返會有人射波啦 有時真係好急要果300蚊咩
係300蚊一日平價勞工仲想點
你快d加入飲食業啦

歐美係一定有免費水喉水俾你，只不過人地文化傾向食飯會叫飲品，尤其係酒
香港做酒水太難做先至會搞到啲餐廳用屎橋焗人叫野飲
巴黎路邊坐底飲杯可樂，半杯冰加片檸檬俾你都收你€3，但人哋文化習慣晒

我喺德國好似真係唔覺有tap water
通常都要比錢買樽裝水
有次去威尼斯食米芝蓮都係無free water
比咗5歐買水

我做炒散旺既都80啦 仲要可以做17.5鐘
成千一日 果度得果5個鐘 仲要65
做炒散屌打啦 識唔識野架

12點正先返工嘅飲食業，真係遲幾分鐘都已經遲
如果公司請你之前講明係唔遲得，你又同意嘅
就係唔得

瞓覺偷懶同工作能力等等，好簡單
等人用都炒得佢地，仲要前老細都出聲，就即係佢冇價值

呢兩條友應該依家不斷mon,好撚驚俾人擺樣上網

啊Jason唔夠正常咩？
依個post人格底毁佢地啦
都upload左打卡紙上來 同同眼睇點遲到呢

洗撚咩
個重點係更短 又65蚊
做酒店炒散完美屌打

隻手都幾靚

兩樣野有correlation又點知呢？
你張兩件事夾起一齊講 證據又係邊？

佢地咁既款撚做到酒店炒散咩

點解咁鍾意依啲字體
個人覺得好難睇

巴打，做酒店炒散擺明辛苦好多喎

以前做中式
要單手捧12set 骨碟、上菜分菜好似打仗咁

其實西餐可以叫tap water

其實如果嫌份工cheap 大可以另謀高就

而唔係邊做邊玩鳩人

D野食好似 breakfast 果d例如茄汁豆 諗諗都知係是物味豆啦 自己買都得成本好平

人格詆毀？

係咪講緊有人話自己被迫踩足七日先至頂唔順搞到病

咁簡單一個有晒證據既post都有pr帶風向？

所謂前老細出聲又點？ 我搵個前前老細話好做得野 一個打十個都得啦
你咁cap曬圖出黎又係度講日日遲到幾個鐘咁 依家又係度話幾分鐘
姐係嘩眾取寵啦 博咩野

Pish

兩隻傻閪做飲食業學人鳩射波

係連登講得出輕鬆射波, 多數都係office工黎

請問巴打喺邊度睇到我講幾個鐘

做飲食就係撚樣架啦
有得升咩？做得好會分紅比你？會比間店你接手？

閱讀理解幾分？

下圖顯示女嘅入職短短幾個月已經三番四次遲到

邊到有講日日？

咁咪搵過份高收入嘅好工囉冇人逼佢做喎

上嚟開Post 唱舊同事咪搞到自己肉酸

如果成件事係叫Jason返七日
佢老西都唔肯 射你波
你依家再post佢冇返過工既打卡紙上黎又點先
你所謂既證據不攻自破

係依個post既人一面倒見sa 姐正先咁姐
佢係啊叔會少好多兒登仔推post既有理性分析既

1. 幾個月嘅編更表已經證明冇人被編過踩足七日，包括全職員工

2. 原post 樓主就係話自己有返

冇 但cap幾張圖好似好多扮曬有證據咁
都係想人認同你姐 典型推銷手法
而個post既風又真係吹你果面 好成功啊

工卡就大家都睇到

對話紀錄Sa姐對於兩條友話遲到嘅容忍都係大家有眼睇

咁我相信西工post出黎可以警世既

所謂前老細出聲又點？ 我搵個前前老細話好做得野 一個打十個都得啦
你咁cap曬圖出黎又係度講到好似日日遲到幾個鐘咁 依家又係度話幾分鐘
姐係嘩眾取寵啦 博咩野

打錯7左sor

等等，唔係話Jason想返七日，公司唔比咩？

想番工唔射波 超準時

“好似” 係閣下既感覺

“嘩眾取寵”係閱下一廂情願

博乜其實你？
佢cap圖係反駁 事主講自己只係遲到一次
呢樣野

你肯定自己閱讀理解無問題？

都係果句 西工比人知怕咩
佢地又冇做錯 肉酸既係舊同事bor如果解釋唔到我講既野
依家似係舊同事比人講衰野唔甘心 加上老細要搞好返or 加連登宣傳 詆毀返Jason bor

65係唔高
但一定唔係低

唔好成日拎酒店炒散打飛機啦好無

以家香港咁 邊撚到有咁多酒店炒散

利申hr狗

網上面好多公審都係咁架啦

老實講65個價已經唔差，我個fd因為疫情仲比人減左人工

1. 你所謂既更表有遮住到其他人既名 咁你遮左Jason既更都得啦
仲有 如果有人既波 你叫佢頂更 你會唔會寫係一早寫好既更表
好明顯你講d唔講d 你都做緊證據

2: jason3月16日開始既打卡紙去左邊？

佢打個ok only點睇到容忍
你意思係遲幾分鐘 仲要係兩三個月 睇打卡紙係冇你講到咁多就要比人炒？
人都炒左 仲依家比人詆毀真係好容忍bor

樓主所謂既證據 其實好弱 同少少腦都諗到啦
樓主都可以做證據架bor
係唔係好confuse呢

嫌人工低咪撚做囉柒頭
望吓自己咩斤兩有無本事搵份高薪水的工
連自己份內事都未做好就嘈亂巴閉怨三怨四
啲咁嘅垃圾出嚟社會盞害死人

一早個個fg 50k 啦

仲可以做part time既價，300蚊 請高汁員工
香港做飲食冇窮人啦
做高級d既野 賣你3舊水 但用65蚊請人賺盡
會唔會太美好

認真問，黃店貴係咪就係貴咗係養人度？見唔同黃店啲性價比真係差好遠

算啦 佢擺到明係嗰兩條on9條堆圈子嚟
將遲到正當化

你講埋嗰d根本無歪理無ground

如果你係jason d朋友勸你收嗲

以為自己係返 office d 老屎忽
日日遲幾個字入廁所屙個屎無王管o個個階層

呢啲撚樣叫佢返工就好似乞契弟咁
一唔比佢返就煩住晒

炒得好
支持放佢個樣出黎

如果真係好似原po 咁講，個僱主就真係有問題。
而家樓主俾既證據係證明原po 講大話。你邏輯差都算，仲要一碌家打一船人

套用你邏輯，我係咪可以話“你全家既智商同邏輯都比較低”？

好似 係依個post依家既風向

“嘩眾取寵” 係樓主係依個post用既技巧

whatsapp講遲到會唔會係講緊有機會遲 而最後冇遲呢 因為你睇睇打卡紙都冇遲咁多 加上打卡依家野 到左換下杉又分分鐘冇遲變遲

Cap圖根本唔能夠反駁 事主講自己只係遲到一次
呢樣野
你確定你腦冇問題？ 我閱讀能力好好有心
我諗請or可以請過高汁d既 不過請到你依d低能都叫個老細有善心

我用10蚊都請到人 咁30請到人既已經好高架啦

利申 同10蚊請到你依種弱智仔

你睇我對樓豬指控既回覆先啦
唉 所以話兒連多on9就係咁
有理都變冇理

其實每個地方有唔同要求，有啲地方可能唔介意過幾分鐘有地方就好介意

睇返紀錄，阿sa姐早係1月底過時有同事主講過呢件事，但之後過兩個月都依然遲到，無論工卡上同埋group上都有紀錄，佢地餐廳唔重視準時呢個問題就唔會一早有同事主講啦，但事主依然當耳邊風，比人炒應份

一巴一巴車落去，爽死

下下話黃店呢樣黃店果樣
黃店都喺要做生意嫁 屌你老母，成班弱智當善堂啊。

你肯定300$ 叫高級？

公爵你真係好好人

唔算 但依個香港係咁架啦
賣50蚊一個飯又係請65蚊/一個鐘
賣300蚊又係
Onakase 都係架啦

唔係jason本人上水咩

拿 等緊樓豬依個扮中立又扮有曬證據既pr 反cup啦

推
開樣 開全朵啦
廿幾歲人仲on799

編足7日更唔係講緊3月2日至3月8日?
定係我理解錯?

屌你老母炒散80個鐘就唔好學人扮醒啦
你係醒就唔撚使炒散啦戇鳩仔

麻煩大家睇返後面回應再討論
不過兒登仔都唔睇架啦 只會信人片面之詞
不服來辯

你啱 樓豬解釋下plz

你咁講得啱啊 遲幾分鐘好重要

炒一個人唔錯 你唔鐘意佢 佢呼吸最你都可以有位入炒佢既

你up咩9
你睇睇個腦有冇問題 再諗好你想講咩先講野

讀唔成書要炒散嘅戇鳩仔閱讀理解能力係廢啲

你唔係僱主，你梗係覺得點都冇錯，唔好話幾分鐘幾個鐘，甚至射波唔通知都得添
你唔洗扯到話咩呼吸咩野到，打工仔遵守唔到僱主既規定比人炒有咩問題？

Emmmmmm
你蟻一樣既腦我諗只係理解到讀書差=冇分析能力
我唔怪你 通常咁樣能力論既人往往叫有d學識之後見高拜見低踩係社會常見既人

岩 你情我願
又無人逼佢翻
講到自己比人逼害咁
$65/hr 請舊番薯翻黎算係咁啦
講到炒散$80做乜唔快d走去做？
唔洗講我係打手，無咁得閒，有好多野都係講bargaining power，講個個都識講，做唔做到係另外一回事啦。講就聲大大，做就67。
唔想做咪quit做lor，咁多聲氣。公司永遠唔會話無左邊個唔得，老細執立都可以去搵勞工處出糧。

無睇曬成件事，不過公司炒人有幾閒啊？ 員工可以偷懶，老細都可以炒人。黃店從來都來都唔係我選擇食既主要條件之一，黃店賣屎都食？同埋同件事完全無任何關係。

樓上個位疑似打手都幾得閒，瘋狂回post，唔悶咩？

BTW，讀書年代翻過下Waiter呢d PT，短做玩下可以既，長做就不了

都係個句，你係醒就唔撚使炒散啦

又要窮又要多節目，出一日糧都唔夠食個tea打個卡，一日返得5個鐘都仲要遲又射波

係澳洲，真係未見過有餐廳會唔比水
大大枝要剔上去再拉落黎個隻扣既樽水擺係台面

依家人地拎槍迫你做咩?
你見工人地開晒條件俾你,你自己唔撚啱咪撚做
屌你老母屌打 垃圾支那仔

點解jason張工咭係2012年
1） 時空倒留
2） 讀寫障礙

完全唔明點解果個post會有人撐佢
淨睇佢斷章取義啲野都睇得出
係佢成日放飛機先會比人炒
仲要理直氣壯屌人

你都幾撚on9，連登嘅不成文規矩要係facebook用？明朝嘅劍斬清朝嘅官？

因為 by law you have to provide tap water free of charge.

樓主擺黎連登我就有意見架啦，你就on9
呢到連登主場

想要原圖睇下

上面講咗意大利點解冇水
至於德國，大家係咪對香港西餐嘅定義太廣？

1. 我必須保護其他唔關事同事嘅私隱
反正我就有更紙正本，Jason敢上嚟講大話咩

2. 3月2日之後炒撚咗

我好撚主觀
唔洗睇都知後生既有問題
大部分工作態度真係好撚差
呢個真係事實

1. 因為3月2日後已經炒咗佢，所以之後嘅更已不存在

2. 原Post 樓主係訛稱Jason 已經踩咗七日後先至捱到唔舒服

tui

5歐一枝嘅水係咪特別好飲

見到你拎公爵嘅名再講呢番說話
呢到個個人入黎都係想食花生
條友成23歲都讀撚完書 唔係細路仔中學生
正常人就算ive grad都做左3年野
大學畢業都做左年幾啦 勁嘅仲做埋gt
屌你老味咁大個人仲做埋啲仆街野然後你仲係到幫住佢驚佢受傷害？

我就真係唔信你咁對佢 佢就會感激你改過自新
佢只會覺得好撚彩今次無事 無人爆大獲
個閪格唔撚會變

樓主好撚有心

起咗個男仔底未?
老豆搵仔快啲出手

你有讀寫障礙? 2021wo 大佬

根本就係啲死mk
支持Cosmo!

去過澳洲，烏克蘭，意大利，德國，到到都有免費水。要靠水黎收錢既餐廳質數一係去到米芝連級數，一係垃圾西餐扮高級，不論事件發展如何都會blacklist。

水呢個問題 係唔會主動提供
正常一坐低派menu會問駛唔駛飲啲野先 個客話要水 就問still定distilled 呢個係行銷手法 無話仆唔仆街
客人去到呢個階段話要tap water都會照樣提供
針著呢個位好晒時間

推
正視聽

推到有wallpaper原圖

咁咩年紀都有閪人嘅

出黎做野好撚多呢種人

相信係手民之誤

依個連我都冇為意
但亦都證明到我哋係冇竄改任何資料

你躝啦
連登是你家咩On9

樓主好波
有證有據證明條撚樣講大話

一早就話條撚屌Jason自己有問題
比人炒又要拉返去黃藍，仲要有d 傻鳩撐佢打份工洗唔洗幫埋老細諗野
個問題係責任感嘛
支持澄清

新Marco

成日都有啲咁嘅閪人
強烈建議出返Jason個樣
等佢知道屈人係有後果

其實所有嘅證據都係徒然

商業社會
留人就代表你有用
炒人就代表你冇用/唔合適
搵過第份咪得囉

上網唱同玩抹黑嚟jm9

支持整合

真，就係咁簡單

咁似當時龍門冰室勞資糾紛

依一招叫情緒勒索

佢諗住講立場就可以鼓動網民

事實佢第二個post都叫做成功咗

呢單最後係點??

但唔係你隻on9主場呀嘛？自視過高果然係弱智毒撚

似係中學都未讀完個堆MK

開壇到依家既員老會員算唔算我主，你腦袋裝屎架
抵你俾人呃錢既豬閪

連尼住係你？弱智仔靠呢d黎打飛機人生有幾失敗？我俾人呃下錢有乜所謂但你嘅人生得連登只可以靠老會員呢個排頭打飛機真係人唔笑狗都吠btw係元老，醒d唔該冇人識你

同埋邊個同你講我係女？真係蠢撚到

你靠串人黎打打飛機仲撚失敗啦低質到搵存在感
連登俾你班mk搞到低質曬，搞到污煙瘴氣。
話你弱智驚你嬲

我呢d叫串嘅話係你條毒撚垃圾加玻璃姐，有本事咪bam我囉，個場唔係你條垃圾做主？

豬閪淨係形容你為人

屌好心你條死毒撚冇讀書就去讀下書la豬西點鬧男人呀？柒左又要死兜，咁撚廢得唔得架？唔好掛住打飛機啦你條死毒撚就快射血架喇

垃圾得過你俾呃錢，弱智仔
證明你腦袋裝屎，蠢撚過隻豬

邊夠你條死傻閪又蠢又豬又垃圾啊

喂ban得未姐，錢我有呀，俾人呃下冇所謂呀，好似你呢種毒撚少見呀，你出到街係咪見到人用個吾字應該都發撚哂癲r撚到頭出血係到屌人做乜係連登以外用個吾字d白卡仔？

厚道 幫推

睇黎你精神有問題多
你個比喻弱智到唔撚想答，建議你睇下以前連登邊個post冇屌mk字，出現得連登mk字就屌架啦，唔夠人講就收皮啦。

屌人弱智唔代表mk字可以合理化弱智小學雞似你咁俾人呃錢仲當合理化，成就解鎖
似你呢d mk玻璃心多d此風不可長 一定要趕絕5p仔

有本事咪趕囉，不過你呢d就係fb用吾字俾你係連登屌，睇黎做開門口狗？

會煲埋湯俾員工飲嘅 差得去邊
就知條友有問題 仲要咁多柒頭炒車

收皮啦你 路過都忍唔住話你
成個小學雞咁喺度捉字虱 俾人串就喺到死撐
每個回應都俾人負皮 仲要貼張圖話自己

夠20就開樣啦 仲細咩 讀大學都一個grad左一個senior year 學人出po 老屈都唔懲罰下

Btw想屌sa姐..

算鳩數啦 柒撚咗㗎啦
你係連登到吾佢老母有閪用咩
咁閪把炮咪上fb 吾佢老母
我係巴打你就潛返落水底㗎啦

返工返到大少咁
65蚊個鍾
重要開到口唔好點出聲鬧佢地hea/蛇/訓覺

少少唔舒服拍爛檔上重有湯飲
屋企都未必理你啦

番你老母，5p仔學人屌5p

依啲大家有眼睇

佢個名

大家都後生過

返pt 藉口唔舒服想扭計唔返工人之常情

但人地sa 咁樣哄法 又真係唔夠人霖東

有少少良心都頂硬上啦

重要慣犯遲到射波

明眼都睇得出個人壞左啦

咁小學雞係到捉字虱，佢仲話自己係老會員，咪撚影衰班老會員啦

喺德國乜鳩餐都係無水
喺德國淨係得德國菜食咩on 99
(唔同你討論德國菜喺咪西餐)
簡單嚟講俾唔俾水同西唔西餐無關係囉
係地域文化差異囉
歐洲入面都係各處鄉村各處例啦
學你話意大利都可以無水飲
咁佢賣意粉唔俾水有咩問題？

有wallpaper未

OK引到你講地域差異就得啦
既然俾唔俾免費水同西餐冇關係
咁間餐廳做乜話西餐廳一般唔俾水

講地域差異，
香港普通餐廳點會唔俾水？
喺香港賣意大利粉又點解可以唔俾水？

學你話齋，同佢賣西餐冇關係囉
你理得佢賣意大利粉法國生蠔定德國鹹豬手姐
喺香港，餐廳不嬲俾免費水就係文化

你自己啲論點駁斥返你自己個立場咁好笑嘅

俾返上面幅圖你
睇多次間餐廳講咩啦傻仔

香港餐廳唔提供免費水點樣正常法？

我比較想知5EUR 一枝嘅水係咩味道

咁你一開始就唔好扮晒歐洲專家指指點點
事實上歐洲都無統一標準
宜家就返轉頭講話係香港餐廳

uid已經排到8萬都好意思講開壇到而家
成熟啲好無

呢個唔知

但香港人文化真係 做野唔做全套
食西餐唔點餐飲
嫌樽裝水貴
無tap water嫌餐貴點解跟多杯水都唔得

就好似追新iphone 但用十蚊貼/套重要R幫貼
50蚊貼/套就貴

呢d就off topic啦不過

好飲少少囉
其實唔係特別貴
通常一杯飲料都要3 到4 歐

樓上兩位絲打嘅爭論點，個人認為其實唔重要

外國又好、邊度都好，有冇免費水根本就係餐廳政策，好難好general 去睇

我聽過個法國留學嘅同事講話一枝750mL 紅酒都係3歐

搞到7都馬上睇下個uid幾多先

遣詞用字，都只係志在達意

巴打又何苦太偏執呢

係
餐酒係平過水
我本人唔飲酒先要焗住飲水

哇 咁既人都有既

傻9黎，
我邊度扮專家
扮撚晒蟹用得德國做例子係你
睇死你都淨咪又係去過一兩次德國

上面咪問條友乜撚嘢鄉下囉
香港不嬲都係有免費水
而西餐廳不嬲都唔係一定冇免費水
你咁鍾意屈人你熱狗嚟架柒頭

都唔係嘅
係香港我會expect 有水
係歐洲我會expect 冇
如果香港餐廳無水
你預實會有客炸型

你都on9 睇清楚晒啲工咭未

...

寫錯掛
前一張都有張2012改2021

同一張重要1月改2月

我係你就潛水啦柒頭
擺低粒膠好威？

老細我撐你地呀

我睇人睇得準就話我屈9佢 2條友記得同我道歉

呢d抵binc啦

重要加埋有十個正皮

一齊炒車不願面對

兩條垃圾返咩工，返堆填區啦

你話寫成2020都叫明白
2012 幾豬既人先會咁寫錯

我唔知你邊度攞本歐洲護照
事實上歐洲大部分地區嘅餐廳都唔預你攞tap water
因為歐洲啲水喉水好硬唔好飲
好多歐洲人喺屋企都係飲樽裝水
歐洲人根本無餐廳要俾免費水呢個概念
你同唔同意都好
我要講嘅係咁多

Sa 姐領軍大反cup

收皮啦你
我唔知你講咁多仲講乜春啦
要講嘅講晒
扮撚晒專家嗰個係你
咪撚再扮啦，露晒底啦

上面都有巴打講
英國係有tap water
而法國係carafe d'eau
西班牙你亦都可以問 un vaso de agua del grifo
有啲國家直情唔俾係犯法㗎

無料唔好扮四條啦
乜撚嘢叫歐洲嘅餐廳冇俾免費水嘅概念姐？收皮啦
德國=成個歐洲咩

EU comission 幾年前recommend 過所有歐洲嘅餐廳應該提供免費水

“Nevertheless, we are glad to announce you that, the ENVI has adopted a crucial amendment (supported by the EPP, ALDE, ECR groups and the rapporteur MEP Michel Dantin) which basically contains all main HOTREC requests. The amendment would read as follows (the amendment is in bold/italics): “Member States shall take measures such as: encouraging the provision of such water for free or for a low service fee, for customers in restaurants, canteens, and catering services”.

所以點會冇免費水概念

只係啲餐廳跟唔跟就自己話事

樓上成班傻鳩係到討論水都可以討論一餐，off topic

唔講以為討論緊金價 股票

其實最尾咪又係睇餐廳，無得免費咪比錢買lor

又一件
西餐一定要點餐飲？

某啲國家冇提供免費水係因為水質/稅高，餐飲有最大利潤
學上面有巴打話齋，一杯凍水加片檸檬都收你3歐啦
完全唔關係咪西餐事

法國英國西班牙你都可以跟班local照嗌tap架

打工當人開善堂？
兩條廢柴

英國政府夠叫人戴口罩啦
你自己睇下條街有幾多人戴口罩
事實上你去餐廳睇下有幾多人真係嗌tap water
我宜家有啲懷疑你係咪真係歐洲住

你慢慢

你鍾意拗

咁道理都好簡單

人地間餐廳就係唔供應淨水

都回應左會有餐酒餐飲優惠

西餐一定要供應tap water ?

舉例人地其他有提供？

咁你咪去d有架囉

果時Marco 話曬證據，點知等左一年半都未見有
班唔知盲粉定5毛 成日就loop Marco 鳩up所謂有證據既指控，當龍門澄清左後，班人就spin去難食同退出黃圈黎屌
呢種情況係咁發生

成日跟local 食飯
真係無乜人嗌tap water
食西餐一定跟紅酒多

已經唔係reply 佢
都要咬埋來

「我住外國，去餐廳嗌過tap water, Yeah!」

我都唔知有咩好討論 有d街檔高級餐廳要水就得玻璃樽裝有氣/無氣 要另外加錢，但如果去四季個種高級餐廳就免費，都係睇間餐廳政策

跟餐飲
少少Sense of ritual
聚埋一齊食飯開支酒開心下

Dllm同我講tap water

Wallpaper係Sa姐本人？

冇追開 而家姐係偏向炒人呢一件事上面合理嘅公司，偽黃係真定俾人屈？

絲打可以用少少時間睇返#1 嘅證據決定

可以真係偽黃
同時有勞資糾紛
但偽黃無證據
而且Jason同琦琦姐口供0可信性

因應樓上有巴絲都對份工有興趣
Sa姐又的確需要多一個同事幫手
特意安排咗一個見工時段：

日期：12/4/2021 （星期一）15:00後
地點：尖沙咀寶勒巷27號地下
Cosmos Restaurant and Bar

意者及查詢可透過Facebook Inbox 敬約

舊post 係咁推post推到1001兩個好撚鬼

果個薛凱琪_趕 #125193推完post今日就改埋名

係唔係兩個PT fd黎

做埋依啲小動作冇用嫁喎

實有巴絲手賤幫佢開2

上個post 勁撚多兒登仔仲講緊有醫生紙大哂
唔諗下d 人係開佢地波之前容忍左佢地幾多次
而家反轉豬肚屈人地， 打算靠兒登收人檔來出氣
諗起佢地得戚副咀臉真係想嘔

其實都係睇工作本質

細鋪餐廳臨時射波真係會搞到同事